深圳之王

東門附近有咩靚既酒店好住
最好靚 乾淨 1000蚊左右